康怡花園25歲男子高處墮花槽送院不治

鰂魚涌康怡花園L座，今日(9日)下午5時26分，一名男子在上址高處墮下，昏迷倒臥大廈對出的花槽，男途人發現報警。救護員接報到場，將事主送院搶救，惜抵院後證實不治。警方其後接報到場，並於現場檢獲遺書，經初步調查，相信死者姓林(25歲)，從上址天台墮下，事件沒有可疑。惟死因有待驗屍後確定。據了解，死者為上址住戶。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

手
黑

你做醜人啦,我唔做了,廢事又比人屈毛

Sor，一早block埋你

特登打開睇你兩個傻9入黎搶頭香

核彈黎